全世界最撚racist就係香港人

同唔同意

中國人 憎
韓國人 憎
南亞人 憎
黑人 憎
菲律賓人 憎
台灣人 憎
澳門人 憎

不過唔係 香港人連自己香港人都憎 應該叫haters

駁唔到

好似幾啱

應該係連登仔 唔係香港人

樓主係中國人

連登憤青唔好話主流 分流都算唔上

咁一視同仁都叫 racist?

認真講 好多人都習慣咗叫阿叉 黑鬼 賓妹呢啲名
呢啲唔係政治正唔正確
而係對人嘅基本禮貌尊重都冇
又冇基本國際認識 e.g. 以為中東同南亞一樣

日本人 正
英國人 正
是撚但總知白種人 正

笑到仆街

憎中國人同南亞佬都叫racist？
一個係你地盤四圍柯屎柯尿，日撚日係條街到沖沖撞撞，拖住個死人喼逼爆哂啲商場
一個就鍾意撩事鬥非，仲生產埋啲街童出黎
以上所講嘅事係香港都已經發生過無數次

香港人最高

你睇下呢d稱呼就知香港人有幾racist
黑鬼
白皮豬，洋腸
蝗蟲
架仔
泡菜
差仔
巴基爛癱

香港人連自己都憎

你估歐美少racist咩

Asian=眼細
黑鬼 Nigga
蝗蟲+東亞人 Chink
差仔 paki
猶太人 Kike

仲有港豬

架仔同泡菜都係

憎都算

憎埋 d 野 無 point 既, 先 on 9 呀嘛

上網都咁認真
度度都有討論區痴線佬嫁啦
出街見多d 人先啦巴打

sad but true

屌，叫黑鬼差仔賓妹都歧視？香港文化黎架，你地友都成日叫廢中/廢老，689啦，有冇尊重過佢地呀

呢樣真

邊個國家出新聞都會睇唔起人地

神回覆

中東同南亞一樣咁on9

最憎racists

同埋koreans, chineses, sand niggas

Racism 呢樣野又係戇撚鳩

好多時唔撚係因為種族同膚色而歧視你
係你班撚樣做撚埋啲令人乞鳩憎嘅野或者影撚響鳩到本地人先自屌你老味一兩句，就係果一兩句都比人屌racist

種族或極端主義者另計

你list個堆人唔黑人憎咩 佢地全部都有搞過香港

知樓豬你最大愛

成世人最憎就係d種族歧視既人同埋d死黑鬼

Agger

冇錯，隨地大小便、吐痰、打尖、唔排隊、任d細路周圍走撞到人、任d細路打人地個細路仲要死撐係玩下、我歡迎各巴打補充

我無指明係邊個國家或地區人士呀
學上面話齋I hate them equally
屌曬佢地老母！

係靚女乜國籍都唔枸屎

racist多數都係以膚色嚟分
但香港人就連同樣係yellow嘅中台日韓全部都憎喎

有時啲南亞黑人出街搞鳩人又唔見係講
下下淨係識話人歧視
有冇諗過事實上佢地係有問題先會咁

後生仔係咁
睇好多野都唔順眼

以前我都好多野屌
宜家上黎見到啲人咩都屌有時都會講兩句
雖然最後會比人屌

但其實屌黎屌去最後發現冇結論先會了解
你睇人戇鳩時 人地都係睇你戇鳩
唔係你自細信仰個套自先係真理

所以上高登或連登
屌黎屌去做憤青都唔係唔好
起碼第日會學識尊重其他人既諗法

巴打你個名

如果連自己都憎埋咁根本就唔racist

純粹憤世嫉俗

憎全部人叫racist? 你係討論區得出依個結論真係得啖笑

幾萬人緊係有自己憎既野

689呢個稱呼 仲老實過佢本人
起碼堅係689票當選

唔通叫佢做 6千閪 咩
6千蚊 又話拎去捐俾蝗
隔左幾年又話無拎過

點解咁都有得笑

Agger ???
anyway 我都agree

去過英國 覺得英國人仲閪撚過香港人
可能係嗰個城市既人特別乞人憎啦

新會然

Agger都唔識，難分真與假

我覺得黃種人太多令我好反感

英國留學撚表示can't agree摩牙
香港人好憤世嫉俗
自己都憎埋夠公平喇掛

連登仔呢個名真係好難聽，好難聽

憎中國人唔叫racist

明明以前一直係高質素多種族城市
而家就比班後來支那難民搞都差曬

唔想俾人歧視咪走囉

人地仲早過大部分黃種人定居係到

上得連登就要玩另類政治正確架啦

台灣有野咩，個個都一直j台妹

不能同意樓豬更多

咁樓主係咪racist 歧視香港人

泡菜真垃圾

Why you?
Why not you?

駛唔到。。。

有乜理由無端端出個post搵個南亞連登仔鬧鳩佢
是咪on9的

南亞係大把衰人，少數好人嚟出聲都無端端俾人屌
等同有大陸人堅決支持真普選共黨亡，廢佬妹吓妹吓咁其實佔中佔旺去到最後一刻俾埋警察拉
無端端俾你屌，屌咗先唔撚理

歧視還歧視，人地支持我地嗰套價值都繼續歧視，人地冇做過啲乜野都要俾你歧視
香港人，都係死咗去算啦

樓豬唔憎蝗唔憎南亞？

好多人 好鐘意拎racist黎掩蓋佢地既醜陋

不如問連登仔有咩睇得順眼，咩都反架啦

係，好多人都會話蝗同蝻都有好人，但唔好既佔絕大多數
但世界係咁㗎啦，鬼叫你自己係蝻同蝗，預左㗎啦

Agree

鬼叫我地係香港人
預咗架啦
反正出到去都係俾人話Chinese pig

你當澳洲流架?

一竹篙打一船人就係架la.

其實9成9既人都係, 人就係你歧我我歧你先會生活係地獄咁之麻.

我無所謂，因為我地都一樣歧視緊人，去到其他地方俾人歧視都預左。
我只係講緊嗰啲又要去人地到，又唔做好自己淨係識得埋怨俾其他人歧視既人姐

唔好話叫鬼佬都係racist

我好肯定絕大部分有關於台妹既post,只要附圖一定係正皮多過負皮
利申:公開j

香港人既 ON 9 力量 係源自
佢地仲以為自己好撚巴閉

1) 獅子山精神
2) 乜撚都勁揪 乜撚都唔係垃圾
3) 港英時代回憶
4) 國際金融中心
5) N 項排名第一

你識好撚多野，你又知其他地方無？

慘想駁樓主但駁唔到

新界人比九龍港島歧視
九龍人又比港島人歧視

未到極端
係咁意姐

呢個世界根本度度都有歧視架啦
係爭在有冇講出口姐，話冇歧視果啲唔好呃自己啦